分享生活智慧用品/工具

大家有無咩生活智慧用品/工具可以分享下？

飛機杯

智能電話

眉鋏

智能手錶